如果陳同佳有連登AC..........

你會同佢講咩？

請留言

陳同佳，你粒墨好大呀

屌你老母 我都同你地道咗歉啦 你地正一食屎狗黎

陳同佳 綠帽GUY

屌你老母 希望你都有得戴

你畀返個女朋友我啊！屌你老母

屌你老母 佢屬於我㗎 無你我就唔會殺佢

一個人就快搞到ww3，你問我答

射精仆街仔

屌你老母 咪扮我

你老母

你條女係雞嚟咋

起碼我有女 你無

屌你老母，死人大陸仔！快D 死！

DLLM 女朋友畀狗咬啊

原來我好嗎？想改過自新

Let’s say !

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你
屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母 陳同佳

屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你

屌你老母 屌你老母 陳同佳 陳同佳